有冇 Ching 漏低咗袋雪糕？

今天4/2/2021的11:50pm，見到有袋雪糕為漏咗喺地鐵車廂，有冰袋有單據，擺低咗喺馬鞍山地鐵站嘅客戶服務部，失主請盡快拎回

咁多個鐘頭都變水

你攞去食左佢實際啲喎

咪住，4/2/2021嘅11:50pm

天能?

Sorry sorry 打L錯咗，更正為10:50

Ching眼利

溶晒啦

4粒鐘 似飲水多啲